【多謝香港】大家有咩提議俾到香港？

或者大家睇到港隊有咩問題？唔好好似支那狗咁玻璃心。香港一定要繼續進步

1. 香港球員有體能，但可能忽略左力量。引致好易俾對方一迫就甩。飲食一定要節制

2. 好多基本功可以再做好d，尤其是控第一腳波。如果控得好，成個節奏都可以做好d。快一秒就已經差好遠

3. 好希望多d球員可以外流，去日本J2都好，韓國K2都好，一定進步快好多

4. 俾多d信心自己

香港加油呀

期待香港隊再為港爭光！

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

港共放多啲資源搞好足球 以上既事就易解決好多

其實同香港樂壇，影壇，電視，電台等等一樣
如果個政府同權貴有心要整死呢啲行業
下面班人做乜嘢其實都係冇用

唔識 但佢地既決心一定同香港人一樣咁撚硬淨
多謝香港 🇭🇰

第2點同我諗既一樣, 啲first touch真係要落多啲落功

搵金sir返黎教

搵siuma出山踢

艾里奧立即退出港隊

硬係D猜波好唔順 由其係今場個對比更加睇到
兩邊都冇人迫既情況下分別好大

有能者居之
入藉兵多我覺得冇問題

基本功要從小練起，希望香港既青訓會有進步

有有心人搞
都要有香港人撐
香港人絕對有應力撐起香港自己嘅野同文化
同經濟圈一樣

救香港足球！由你我做起！
買全年季票，多d入場支持！

可能個個都係踢石地大，技術好
不過一到草場真係好多野都要練

仲有成日覺得香港踢旺角場表現好好多，都應該同，草地有關係